消息指中國海警曾對載有12名香港青年的偷渡快艇亂槍掃射

網傳中國海警曾向該船亂槍掃射，並有片段顯示艇上駕駛位置的檔風膠片有多個彈孔，惟未能證實真偽。

Cls

Dklm......

係咪返唔到香港啦佢地

我反而擔心緊另一樣

好大獲

實死無生了，rip

鄧小強話仲了解緊事件, 佢都未證實到係咪佢

告晒恐怖主義乜乜乜

仆街冚家剷

認真講 掃射死左可能仲好過送中 宜家肯定生不如死

推咗先
呢件事一定要多人注意先有機會fc到

屌您老母 幾時獨立

推

最驚被虐待 諗到新疆就好得人驚
又諗到李旺陽 關在棺材入面 食屙訓都同一度

希望全部傳媒大炒車

推
係咪拉左上鬼國

推到佢哋平安

呢個真想

push

支共的殘酷係無極限

活摘器官..

會比人活摘同做人體實驗

不要再說了唔敢想像

推呀屌你老母

其實有冇人嘗試聯絡過佢？

最驚係消失左
走左去支那 根本冇人知...

雖然唔想咁講
寧願比槍掃死
好過比共產黨折磨死

唔好拎黎做人體實驗開發肺炎疫苗

我估有，所以本地傳媒先夠膽出

唯一幫到佢地真係煲大佢

屌。。。

偷渡客=恐怖主義？

Pish

Fuck

屌佢老母，支那無個係好人

知唔知有一樣野好恐怖，就係淨係準你坐喺度，雙手放喺枱上邊，但係唔准郁一日坐24個鐘，瀨屎瀨尿，食同疴都喺嗰度，諗吓都好恐怖

希望係fake news唔係真

CLS

煲大佢都冇用，因為佢哋真係戇居偷渡在先，支共大條道理話佢擔保潛逃，外國冇乜嘢可以做到，台灣都出咗聲話唔支持你哋偷渡過去，要合法途徑入境，死未

收皮啦戇鳩仔

真係慘 😌

推一推

死哂最好，最有noise

希望係

炒大車

陰謀論亂估下，李波單嘢之後，令我懷疑當事人有冇偷渡過都成問題。

今朝見到有留言話過傳媒有打俾佢但關左機

其實到左e加仲未出黎，100%送中左

係值得思考下，成船12個全部都係最高危既

我都係見到呢個消息

肯定用酷刑迫供邊個幫手安排同出錢

全中國嘅人要造幾多孽先自令到中共上到台，唉...

佢講你又信？
分分鐘同大陸夾埋啦

滅口

點樣樣合法出境呀，又係到講野。

咁人地台灣唔通光明正大同人講歡迎你地偷渡入境咩

希望唔係比人夾上車無名無姓個d

收錢偷渡個班都係大陸啲人，然後夾埋比人拉，再食埋大陸嘅懸紅，將得到嘅錢分左佢

佢唔即時講有咩好處先
即時公佈攞彩啦

屌推上Twitter啦
而家美國搞緊種族滅絕戰線
應該會保住先

呢個真，報道話又屠龍又槍械案炸彈案又李宇軒，個個都咁出名搭埋同一隻船

仆街殺人滅口

手足

屌你老母土匪種族滅絕

支那狗殺人發泄

如果佢冇著草，正常自己都會出黎澄清啦

中共要滅絕香港人

有無諗過放得料就做咗嘢先 已經無機會澄清

t

所以酷刑係唔需要仼何成本

之前咪有單大公話某位走左佬去英國，都冇即時出黎回應

鬼國

又話係香港人係中國同胞？

屈佢地響船上有ak47駁火

小丑都好信

你呢個時勢仲斟酌
偷渡唔偷渡

嗰位之後都有keep住出po
唔駛講你個人喺邊，只希望推到佢哋安全
呢啲炒車算得啲咩，我驚無咗12條人命啊大佬

中國=邪惡軸心國

Agree

唔明，你意思係被消失? 拉得就係為左係「陽光」下比人見倒佢地受法律制裁，如果要被消失做乜要拉左比全世界住之下被消失，好鍾意出黎解畫送彈藥?

Dllm

保持懷疑，密切留意

都好既
等手足知呢條路揚左

最撚on9係你呢d人

可能見一船都係手足 信得過

支那就收到風
成船都將會係海外建國嘅中堅
就啪咗先

其實去左美領先好過

瘋狂掃射
就應該死晒啦

亂槍掃射...

Tui

被偷渡再拉？

而家喺支那手，仲fc到啲咩⋯

無人知

死晒啦有射既話

衰啲講句
手足分分鐘已經死咗喺海上
對住咁細隻快艇亂槍掃射
邊有得避

希望冇

唔係掛

快艇無遮無掩真係同射活靶無分別 唉

等FC......雖然都唔知點FC

Push

香港居民於香港海域受到恐怖份子襲擊

希望多啲人注意到

唉

攻擊平民

係牙, 蘋果真係好傻仔, 咁都信佢仲要寫出黎

藍屍狗你全家死曬未

廣東海警局在粵港東南方中國管轄海域查獲非法越境抓獲10餘人

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係既，出事果度啱啱出左中國12海里領海少少，係中國毗連區入面

估可能會話當左係毒販船所以開槍
講真我初初都奇怪快艇渣咁快點會比水警截到 依家真係知道原來可能開左槍

Dklm

咪撚嚇人啦屌，講依d有撚用

佢地就係想嚇到你飛又唔敢，水路又唔敢，成世留係香港

個個國家發現偷渡都要亂槍數射
一年要死幾多芝麻人

我要見到佢地係香港平平安安呀

剩返個10個無名無姓，溶咗左都無人知

咁應該係apple攞錯料

希望引起多啲人關注

即係恐怖份子追趕香港居民至香港水域外然後綁架

LM

On9，點聯絡呀?

眾新聞既圖

呢個po有相關於子彈射船琴晚即時無咩關注
有人話曾經想cm留言唔到 我就清晨見到個po想cm 一路都話網絡問題

之前夠話屠龍被人拉晒滅左隊既, 而家突然又拉4 個成員? 即係之前未拉晒? 定而家果啲根本唔係屠龍隊員?

咁真係好大獲

見翻佢地12個就會有答案

至小到而家.
李宇軒都未出嚟澄清

唉可唔可以話我聽假嫁

唉，希望冇事

我都想

agger

死撚哂未

死好過比人捉番去酷刑...

TESLA又升 TESLA又升 任由自己 TESLA驚醒

錯POST

坐快艇偷盜去台灣都唔得

屠龍小隊

屌仔老母，靜啦仆街

呢幾個上左庭擔保外出中(新聞報導)

對唔住

點先可以救手足出嚟

對偷渡者亂鎗掃射算唔算屠殺？

講真

佢哋仲係咪在生都冇人知

利申 黑警死全家

May God Bless they

大家一齊上 twitter RT RT link 係裏面
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求pin

可能係成個局黎

推上Twitter

有冇link 參考下

支那人

未捉前都已經橫槍掃射
唔敢想像之後落船捉人會點

謀殺

快艇經過高危地區應該要熄燈熄摩打，轉入手划狀態，應該幾難發現下

好柒

sorry

我都信

最大鑊死左都知佢地係邊個

屌

是但一條友俾人電子追蹤緊已經攬炒
見到人多真係唔好上

無得淨

12個青年... 我地對唔住佢地

twitter

推下

連水警輪都有雷達，支那海警點會冇

除非大飛快過佢啦

被自殺被偷渡被顛覆國家

條片後面有陸地香港水域嚟喎，中國警察又跨境捉人？

即時處決

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

ON9

唔滅共香港人唔會有好日子過

咪係

點解要開槍殺
如果死左
佢地係大陸搵緊12個似 手足既人 扮手足 再自殺
好彩李宇軒 比較出名

唔好負皮啦，可能共匪會派d女去色誘佢地

依家上面做乜都唔撚洗通知佢啦
佢比人困咗咁撚耐乜勢都失晒
咪淪落到同大波華一樣比人鍊住春袋做狗

殺左人之後做場大龍鳳話佢地偷渡？

手足，究竟點先可以救返你地

好恐怖

有冇佢地啲名...

應該就顛覆國家政權

推 屌中共

有冇人認到呢度邊度黎
【有片】支那01︰支那海盜阻截義士出海

返唔到hk 架啦

本身應該唔知係香港

捉偷渡不嬲會開槍 上邊就更狼死…

打靶

黑太陽731部隊

佢哋應該係一頭撞上中共南海軍演警戒區，所以共軍外圍部隊唔理三七廿一開咗槍先

佢地會唔會係入面坐住唱榮光
係大陸美團買黃店外賣

天滅中共

其實你呢個ac喺好早之前已經浪費㗎啦
躝啦

Cls....

唔通台灣光明正大話支持你偷渡咩 咪戇鳩啦

btw邊間教會

好快再有人跳樓、浮屍，無可疑

美軍宜家係大陸頭頂飛黎飛去都無射啦

好傷心 希望冇事

被著草?

要攔快艇好難？ 所以要射到佢肯停

日本朝日新聞都有報導：

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
香港の活動家、密航容疑で拘束 国安法で逮捕され保釈中

台湾に船で逃れようとしていた香港の民主活動家ら12人が23日、不法に出国した疑いで南シナ海の海上で中国海警局に拘束された。香港メディアなどが27日報じた。拘束されたのは香港国家安全維持法（国安法）違反（外国勢力との結託）の疑いで逮捕され、保釈中だった民主活動家の李宇軒氏ら。国安法で逮捕された香港の民主活動家が、密航で逃れようとして拘束されたのは初めて。

12人は中国海警局で取り調べを受けており、中国の法律に基づいて密航案件として刑事責任が問われるとみられる。李氏は今月10日、外国勢力と結託し国家の安全に危害を加える行為を禁止する国安法の規定に違反した疑いで逮捕された。ほかの11人は香港で反政府デモに参加していた若者とされる。

支那海盜係公海發動恐襲，北約美帝應立刻派護衛艦維護公海水域安全

有無射死人？

手足

頂住啊我地發起咗全民黑衫架啦

隔籬post講過用twitter廣傳嚟嘗試增加生還機會
但呢個case，連身份都唔知
好難搞

9月6日

Twitter

唔識日文。 佢係咪唔敢講掃射嗰部分？

支那賤種淨係識得欺善怕惡，屌咩

又李宇軒又屠龍小隊
我反而係諗 佢地會唔會被著草

如果真係佢地，無理由咁衝動

不過點都好，希望佢地平安

佢有裝大陸咭咩？冇又點可以收到電話

推上Twitter救人

偷渡 仲要比大陸周到都係咁上下
呢排仲要咁嚴
希望吉人天相

cls!

如果咁講， 佢地唔會有機會返到落嚟啦

好嬲 今日食黃店都先

Worried

個畫面諗都唔敢諗...

升旗易話之前有手足喺度眾籌著草，因為咁揚出事？

周庭、黃之鋒到今日都仲俾國安、黑警跟蹤和監視
像李先生這種知名人仕，被狗長期監視吊尾也是很正常

尻up

你真係反社會……

有開槍真係唔奇
明知捉到打靶

up

黨報好似有多啲資料

願平安歸於佢地依班香港民族英雄

推推

tui

要平安

老遠點知入面有12個香港青年定上左船再開槍

你又啱喎

老遠見到仲走 梗係開槍啦

一定要煲大佢先有機會知道佢地既下落

船上唯一女子
中國海警爽了，肉便器

有冇人識邊個係喬映瑜，靚唔靚女

天佑義士

幾十年來，中國大陸水災地震，香港人都出錢出力，但中國大陸人對香港人就只會忘恩負義。

落入魔掌，今次。。。

好明顯係外交風波， 點解仲未有人幫佢哋出聲